
                      La película es genial y Jennifer Lawrence tan maravillosa como siempre. Además, la película muestra el papel de la mujer trabajadora, luchadora y que puede (después de tanto esfuerzo) mantener a su familia sin la necesidad de un hombre.
        
            